[IT狗老師課室] 30秒教你將學校email自動轉寄去個人email

大家好, 我係IT狗老師

本來今日高高興興跑花田

跑到一半收到朋友電話問野, 藍瘦香菇
個種失落就好似打機打到一半比人打斷左咁, 你明唔明呀

既然要教, 不如一次過教大家啦
跟足以下步驟嘅話, 以後學校email收到嘅野會自動轉寄去個人email, 咁就唔洗成日check咁麻煩啦
宜家我用vtc outlook示範一下, 其他email system嘅做法大致相同

1. 登入你個email

2. 禁左上角粒禁左上角粒[齒輪], 再禁左下角嘅[郵件]

3. 禁左上角粒禁左上角嘅[收件匣和整理規則], 再禁格黎嘅[ + ]

4. 重頭戲嚟啦
名稱: 打[Send To My Email]
當電郵送達xxx時: 揀[套用到所有郵件]
執行下列所有動作: 揀[轉寄xxx或傳送] > [將郵件給轉寄] > 打[個人email](CDROM@LIGHK.COM只係示範) > [儲存]

5. 如果你做齊應該係咁樣, 禁[確定], 搞掂!

IT狗, 你的資訊真的很有用
老師我睇唔明呀

最後祝各位新一年GPA坐3爆4

冇乜用
add多個account睇all inboxes仲爽

agger

藍你老母 大陸狗

每日幾百個junk mail 不了

留名

係Step 4嘅[新增例外狀況]可以BAN曬d垃圾email

多謝老師 資訊很實用！